令連登仔堅持抵制TVB既最有效方法系

A. ViuTV做多D好節目
B. 熱狗：「我地睇TVB」
C. 挖多啲TVB既衰野
D. 透過侮辱黎喚醒TVB觀眾既良知

A

而家tvb班高層都幫緊手啦